討論佢地會用咩招數令大家阻唔到機場

我覺得有機會係咁：
機鐵由香港站做檢查，全世界都要係個度上，有機票passport先可以上車，直去機場
博覽館到機場暫停。
車路由青衣，東涌開始檢查，無證明既唔俾入機場
普通人唯一方法係坐巴士入，一落巴士即檢查，無證明係工作人員/登機既即趕或即拉。
行入去就更加唔駛諗，係入機場島設大批防暴已經搞掂

唔好意思借個post宣傳一下

901 和你塞 13:00 見

如果佢做得出呢D, 我地塞機場個行動當贏左架喇
到時遊客只會鬧政府

機鐵由香港站做檢查,到時大條道理返工遲到

機管局831向法庭申請禁制令
禁止機場9月1至10月5 所有集會示威
同時要有機票先可進入機場

如果想搞和你塞
政府免費機鐵俾旅客, 機鐵站設特別通道
或者搞旅遊巴接送

政府：太易玩鳥

喺連登吹風就夠

機場812果日就春袋，今日已經係示威者既大伏

(警世文)所有想入機場嘅人同我入嚟！！！！

機場做唔到be water，得一條路走，你又唔係佔，如果你要和理非，係你樓下個公園都做到！

喺連登搜索「機場」
好多人唱衰機場

1.係迴旋處/青嶼幹線練車嘅全部屈鳩你,懷疑你架車有問題,要拖番去驗,煩鳩死你

2.陸路唔得咪用海路

3.旅遊巴

佢做呢d咪即係幫我地塞左機場

日期: 2019．9．1．13:00

[9．1機場] 文宣集合

GoogleDrive: 91機場文宣資源 (手足有新貨話我知，會Upload上去)

#黑警還眼 #612 #721 #811 #823
#推到有英文文宣#
----------------
英文文宣建議：
內容:
91 Hong Kong International Airport
SOS: Humanitarian Crisis Alert
Government has failed us. Police shot us.
It’s now or never, please stand with HK.
Thanks in advance for your support and understanding.

方向/ 建議：
-強調事態之緊急及嚴重
-形式係事先通知，而非道歉，機場示威是出師有名同埋其中既正當性
-例如可用”SOS”之字眼
----------------------------------------------

春袋

推

唔好教精政府

但係有機票可以照過wor